真心學野 特首有無權勒令香港放假一日？

真心想知

比我就會咁做:
非緊急公務員同合約工今日停工
發聲明作出呼籲叫私人公司停工一日

係自己權力內就停工, 不在自己權力內就表明立場,
咁樣已經夠贏

事後成立小組, 研究風暴善後處理機制, 可能改法例

冇, 個權係財團度

高見！

林鄭今日都無表明特首無權下令全港停工
所以佢似係有權不過唔用

同意.

想再做多步, 可以同馬會傾叫馬會都 follow
跟手再傾下銀行公會
唔停一日, 咪傾停上晝

自己權力內做, 再去借 D 大機構 一齊做個社會 "共識" 出嚟.

銀行假既想R 假放多日
藍領放勞假既就自己死掂佢要返工

放紅假果d 係扮工
放勞假果d 係返工
正苦攪掂呢樣先啦
上次增加勞假d 保皇黨投反對票

BINGO，邊有話唔得

為左罵政府，無人答緊樓主問題

個別台風得殊例子不作評論

行政會議一定有工商界代表，向工商界表明希望停工一日。你工商界唔跟係你既事，起碼自己攞分先。

我個答案叫答左架啦

屌 其實腦細係都要你翻你都無計

第241章 《緊急情況規例條例》

(1) 在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

今朝行左落街一轉 發現滿目瘡痍
其實不如全港停工 有心人一齊執靚返個城市都好啊
不過係香港都係唔好諗得咁天真

肥彭呢個級數既政治家應該會咁做

佢有權架 ！
屌佢老母 林鄭
我記得唔知邊1年
有特首話全日唔開市
之後全人類放1日假

你記到先再講啦

無錯 就係咁簡單

就算最後無人放到假
佢pr已經贏咗

真係唔知好嬲定笑佢低智能